藍天無雲，有無手足一齊去滑浪？

就黎打風喇 仲去滑浪會好危險 巴打小心吖

今晚半夜先起風………